［有圖］疑似會員老納-使用分身帳號

咁黑色兩幾隻咪樓主分身

呢兩隻係老納係深圳人民醫師附近捉到既兩隻狗 準備食狗肉

這個理由有點柒

尷尬

XD

見到我個名識做啦